講下自己飲茶會飲開邊隻茶

壽眉

屌你老母留名

通常都係人哋嗌
我自己就邊隻都冇所謂
普洱應該係最常飲
幾鐘意濃到仆街嗰種感覺

普洱

外送茶

菊普最好飲
壽眉同香片澀
鐵觀音=水仙

汙糟邋遢

珍珠奶茶

蜂蜜雪梨茶

水仙

肉骨茶

香片

香片
菊花

道地蜂蜜綠茶
龍井

普洱滾水
廿年嚟都係咁嗌

人參烏龍

普洱 紅茶 烏龍茶
外加花茶

好似冇乜人飲開紅茶同伯爵茶

利申 飲開大吉嶺同French earl grey

九唔搭八

由飲茶飲到依家好幾年
個人中意生茶多過熟茶，
硬係覺得熟茶口感好濟
粗粗地當水飲覺得比飲飲料健康，
半發酵既烏龍茶，同少發酵既碧螺春，仙芝竹尖交換住飲

普洱都好飲 暖暖地真係好撚正

自己帶茶葉

屌 原來講緊茶樓嗰隻飲茶

自隊